退一萬步黎講

每日一步
直到 成功光復香港

第一步

決心：向死而生 先破後立

第二步

思想武裝

第三步

美國制裁

第四步

第五步

第六步